施丹將回歸皇馬

幾間西媒都一齊報左了
蘇拿利會被炒

El Partidazo de COPE
💥 Informa Paco González

⚪️ Zinedine Zidane será nuevo entrenador del @realmadrid y empezará a entrenar al equipo este martes

獌狗之前唔係吹到已經同奧脫福簽左約？

出撚晒局先回歸

蘇sir勁咁撚多 法甲一哥都贏

賓施馬又贏

港鐵

又話摩佬?

係真既 可以byebye bale

咁牙朗幾時回歸

應該要比份好肥既約先吸引到佢食回頭草

返車，油王三顧摩奴

咁睇唔開
由得呢隊野推倒重來啦

垃圾偑雷斯知錯啦咩屌你老母
趕走C朗 唔聽施丹講放bale買世三
聽左洗乜搞成咁

走得咁型食回頭草

有蘇B, 不了

光頭佬何必搞臭自己, 明明三連冠走人威到上天花

Sorry sir 夠哂好

叫佩雷斯跪地認錯咪算

回購c朗please

既然施丹返皇馬，摩佬都返曼聯
大家說好不好？

thank you hazard good luck

下年就施狗啦

isco最開心

好快變地底泥 何必

拿華斯:

世3

同bale 25圖說再見

真係哥狗去祖記?

摩佬去鏝

冇左c朗=垃圾

蘇拿利同施丹隊友
會否老尷

你老母同你都係母子，你地尷唔尷尬

"If Manchester City want me, I'll stay."

Pep Guardiola has rubbished reports linking him with a move to Serie A club Juventus following Manchester City's 3-1 win over Watford in the Premier League

應該俾左好大權佢先肯返黎

摩狗情何以堪。

其實彈出彈入都幾型

知道隊波無左阿朗 會變西波 走 叫醒目
現架隊波唔掂 再用返救世主姿態 返黎救主
拎晒彩

自出自入 當佩雷斯狗咁撚

施丹心唸：

welcome包皮

全世界都睇得出 係佩狗求人返黎

一年炒兩個領隊, 算唔算世界級

大唔大機會做到救世主??

摩狗咁撚多要求, 又唔係教得好,
仲要明顯回塘

救到啲乜
已經confirm 四大皆空

25古

要施丹番黎 睇怕佩雷斯都要放轉會權出黎
Bale

富咸有得鬥

牙朗應該唔會返黎
條件係買麥巴比?

所以下年會記得準時入數

返黎等夏天重建
趕走BALE順便買埋佢鍾意既世三

世三 + 包皮
前場好屈

噤龍門用邊個

bbc都報左
應該真

包皮應該買唔起 佢亦冇打算走
扶直返isco同阿辛斯奧上位都唔錯

夏神 kane 大力神

世3>皇 %?

沾士唔洗止意返黎了

巴利仲有得留反哂面

可能想再拎三次歐聯

救唔返就柒晒

拜仁都應該主動買斷

當初點解咁快比蘇拿利坐正

其實三連冠 都冇可能威過咁 仲番黎真係傻
突破唔番自己紀錄
梗係去第隊啦

施丹:屌你老母 我自己落場踢

之前吹到好行既施丹走前三個建議，其實唔太信，尤其係牙朗個個

牙朗再勁都已經三張幾，正常球員黎講已經係退休年齡
光頭佬無必要特登留句咁既野

買返我朗先好返黎

龍果個唔知，但朗同禿先真

是咪個仔幫口

邊三個建議

施丹始終都唔敢挑戰其他隊 又話去車

佢3個仔都踢緊皇青訓

留朗
轉會話事權
賣巴爾

哇

大仔enzo走咗啦

佢只係我曼棄將

車狗教到5年 應該可以從政

施丹其實幾醒 世盃年即走

只有摩連奴可以教到3年多少少

中曬wor 有呢d野今年皇馬一定唔會咁

佢有四個仔呀

入fifa都得啦
傳聞爺爺嚟緊都入fifa

屌sor

世三邊買到，轟無得買人啵

好撚普通喎
留朗點都好過巴利啦
話事權係教練都想要啦

冇得買人 但好似可以賣

皇者獌都唔教
hi 撚大左呀

可以想像到拖舟見到佩狗嗰陣半恥笑佢個樣

其實我覺得本身皇馬今季都需要重建，佢走左皇馬又柒成咁先顯得佢個3個建議準

咁佢無得買人頂世三，打死都唔會放啦

下年變光頭狗快啲死

拖舟批撚中晒

冇朗成隊冇人識入波
轉會倒$落海買堆垃圾返黎
俾Bale做主角但係根本carry唔到

重點係賣左c朗 有買返個重心

入多過踢

而家成隊波溶溶爛爛,今季保到前四都偷笑

佩狗開聲, transfer ban即刻 postpone 一年啦 反正都係佢D人

我諗施丹真係悶得滯 玩挑戰自己

買奧蘇利雲返黎踼啦

一年未夠就番歸 佩狗認錯呀？

係，賣還賣，點都要入返個世界級既頂佢個位呀，靠賓州馬打最前

原來仲有呢一招

柒過摩納哥返奄渣甸

買美國仔有機會為左準備世3走
同埋世3得番一年約..再唔賣就人財兩失

準備第4次敗走英超

狂f5 fb咁耐都未有進展嘅

其實施丹醒到仆街
施丹攞完歐聯三連冠 班人老化曬 C7又走
本身再喺皇馬教落去都應該同而家差唔多咁柒
最多比而家好少少
但因為三連冠之後D高層同球迷期望太高
就算歐聯四強 聯賽亞軍 杯賽亞軍
佢地都一定唔收貨
仲會鬧爆施丹 分分鐘炒魷收場
所以辭職已經係妙計一著

辭職之後
如果施丹轉投第二隊
其餘出得起錢嘅豪門
都係得曼聯車仔巴黎祖記拜仁
呢D隊本身實力都強
又因為施丹歐聯三連冠提高曬期望值
只要一教到無冠 或者稍有差池
就一定被人鬧到飛起 又被人炒魷
做臭自己個朵

而家隔開一季唔做嘢
畀兩個代罪羔羊接皇馬火棒
教到皇馬歐聯十六郎、聯賽第三、杯賽早早出局
施丹一返黎
一來可以以救世主姿態出現
二來可以增加自己權力 清走瘀血 買自己要嘅人
三來班主球迷降低曬期望值
只要佢下季教返聯賽亞軍 歐聯四/八強 杯賽亞軍 都可以話係重建之路漸漸成功

呢招一退一進可以話係近代足球史上嘅傑作
甚至比佢歐聯三連冠更精妙

我認為班非理性蝗依靠對拖舟心存高期望

依然*

知今年實贏唔到

之前摩洛哥又係回馬槍
依家興回馬槍？

估唔到光頭佬城府極深

施丹好勁
完全為興趣而教
大可以休息唔改都要冒風險
屈機

祖記咪食屎

就好似美斯彈出阿根廷，再彈入救世

Until the end of the season

球王心計

光頭佬都返皇馬
雲加返阿狗得唔得

Zidane accepting a return to Real Madrid on those conditions:
1) Total control over the team selection and transfer targets (Hazard, Mbappe and Rabiot)
2) Sell the players he does not want (Bale and James)
3) Marcelo & Isco are not for sale
4) Neymar will not be bought

見到拉比奧特個名心諗做乜鳩

施丹真係神人
大局觀睇得好通透 幾時進幾時退全部都計到準
好似識預知未來

猁狗唔好以己度人

嚇撚死D巴狗了

睇番光頭佬球員時代
我信光頭佬真係咁瀟洒多過城府深

同哥狗一9樣

咁莫連奴點算

去PSG 啦
杜曹16強出局

施丹真皇 隊波俾佩狗搞到咁仲肯返黎

返黎幾年後未又係比佩狗炒

可以開個球壇火鳳系列

馬些路踢成咁都唔賣

好似真係官宣左

Cls

咪又係施3季

八奇之首

咁摩daddy點撚算啊

馬主都換到守正用奇啦喎

快到

歐聯16強出局
比巴雙炒
仲邊有得留到季尾

摩daddy同電叻點算

11/03/2019

The Real Madrid board of directors, which met today, Monday 11 March 2019, has decided to terminate Santiago Solari's contract as first-team coach, whilst Real Madrid have offered him the opportunity to remain at the club.

Real Madrid wish to thank Solari for his work, commitment and the loyalty that he has always displayed towards this club, which is his home.

The board of directors also agreed on the appointment of Zinedine Zidane as head coach of Real Madrid with immediate effect for the remainder of the season and the next three campaigns, until 30 June 2022.

The Real Madrid president will address the media alongside Zinedine Zidane at 8pm (CET) tonight in the Santiago Bernabéu media room.

得返國米爸爸

The return of the king

Solaris 仲留得返係皇, 應該都係施舟返黎嘅條件之一
以佩狗性格, 一唔啱就應該會踢走

拖舟 3連冠 個陣 皇馬係幾好睇

冇左朗 前場已經唔知做乜鳩

希望今次返黎 唔好做衰自己個名啦

利：鐘意拖舟多過皇

下個回巢既法國人係咪雲加

好似話俾300m 佢執隊波

300m對鍠黎講出手低左啲喎

要留錢改建球場

其實都唔會係佢柒
如果救唔返,人人都覺得係佩狗當初唔聽佢意目搞死隊波

皇馬全盛時期好似唔止炒2個

蘇拿利都提拔咗一堆後生仔上嚟
可能想拖舟趁早用熟佢哋
反正今季同已經完咗無分別

依3億應該已經計埋賣巴爾同占士筆錢

傻鳩Neymar
皇無興趣 疤又唔需要佢 繼續留p$g

蘇拿利都幾慘
本來係青年軍教頭，算比人夾咗上教皇馬一隊
而家被炒份工份工又無埋

有咩問題

可以落返去教姐

繼續做farmer

一個包皮都2億幾啦
點夠洗

係都下季先啦，家吓都冇嘢爭

青年軍依家有人教緊不過違約金都夠用一世

巴黎賣先算啦

由06年開始施丹都係咁鍾意回頭嚇人

世三入球數字都唔高
真係要個頂級射手

而家更衣室不和呀
所以咁急叫佢返黎震住個場

兩年約未fatfat啦 教到pat屎咁仲好意思留?

份約好似係3年, 每年4m

最慘個個係盧蛇

爽撚到

真